\documentclass[french]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{babel}

\title{Memo Git}
\author{Romain QUEYRAT}
\date{19/10/2022}

\begin{document}
\maketitle
\begin{tabular}{|c|c|c|}
  \hline
  git push & git status & git commit\\
  \hline
  publier les fichiers sur gitlab & voir le statut de git & gérer les versions de git\\
  \hline
  \hline
  git add & git init & git config\\
  \hline
  ajouter un fichier au git & initialiser le git & modifier les informations de l'auteur\\
  \hline
\end{tabular}
\end{document}